痴線牙秀洗唔洗咁令....

老婆牙秀啜卜啜卜心

7.7

5係Blink？

我5係wo

索過彩十倍

有奶

靚到痴晒線

靚係靚，但就係頭有點大，一係就膊頭太窄

推

呢種頭得靚女先carry到

You=7head

我=185大隻靚仔

我老婆..

勁想捉佢膊後入…

你得160...

我185

我信你..

我認我自己係個矮仔 但係我仲未想屈服喺我自己嘅命運入面

好靚女想除佢衫

名校secret ......

唔可以係你投稿咩...

低B

?